a. Synes ikke innleveringen var spesielt vanskelig, men at noen av oppgave 
formuleringene kunne vært bedre. kanskje spesielt oppgave 4.5. 
b. Vanskelig å si hvor mye tid jeg brukte, da jeg jobbet litt her og der, men ikke veldig mye tid.
Mener at jeg fikk til alle oppgavene, med mindre jeg misforsto noen av de.
	
